win7 用chrome 上web 版問題

win7 用chrome 上web 版，有時熄左chrome 再開 restore
有無人都係咁?